一陣跑渣打馬拉松巴絲入一入黎

希望你地一切順利
喺目標時間內完成 發揮到最好
唔會抽筋 唔會仆街 唔會比人撞
加油 默默為你地打氣

其中一張水枱嘅小毒撚上

訓唔著...

訓唔普

係咪太緊張

最後跑成點啊